有無人試過牙下面既肉生左個洞

開始時，有小小痛，好似飛滋咁，但好唔番，智腫小小，有無人試過

有無睇醫生

睇過次西醫，家陣可能要睇牙醫

快啲睇醫生

口好多細菌可能本好小事變變下變咗癌

唔係同生飛滋一樣咩
記得試過

好有可能係有牙瘡，建議搵牙醫檢查，隻牙好可能要做杜牙根。

我10月頭生，11月尾仲未好返，
期間又睇西醫又睇牙醫，
西醫就俾痱滋藥我，
之後睇到第3次西藥話唔係痱滋，叫我睇牙醫，
然後牙醫照左X 光話我無問題，
叫我唔好再渣野，個人唔好咁緊張就會好返，
已經一星期，今日個粒野無咁硬，d 怪既感覺都慢慢消失

有無相？

好似同你一樣咁，個人無緊張，佢好似細左，但 又會大，屌，你會唔會痛，我係 hi到先有 d痛咁

本身上星期睇，但病左無去

渣野？？

本身隻牙有無蛀/補過或者有無痛過？如果蛀得太深的話可能細菌入到牙髓所以生牙瘡，有時候牙瘡生得耐會會形成一條通道(sinus tract)，連接左口腔。如果一日未清乾淨細節來源(做杜牙根)，佢都唔會好。

不過無圖都好難講。

係未留 tg會比心 ban?

我係當初個位附近有生過痱滋，用左口健樂，
d 肉變曬白色，皮甩左，痱滋都好返
但牙根個位硬左，hi 到就痛，好耐都唔好，
驚生cancer 驚左好耐，
牙醫叫我唔好再渣藥膏，唔好掂佢就會好。
你都試下搵牙醫照下x 光，雖然做完無事覺得好曬錢，但之後安心左，粒野宜家唔痛喇

搽野

我家陣都渣緊野，睇點

巿面上d 藥膏我搽曬咁濟，都無用

我都好撚驚係 cancer屌

學我照x 光啦，無事就停藥啦

以前有親戚試過 最後變左癌

真？ 講多 d

佢以為係痱滋 好左少少個時冇理到 到最後好痛睇醫生先發現係脷癌 做左好多野都救唔番所以有咩真係早啲睇醫生 唔好慳過少少

bk左睇牙醫，唉好煩

ching你個時 d牙肉有無腫小小

有。
你宜家點